其實點解俾晒d social media acpw另一半係表現真誠與信任？

咁究竟信任係建基於依個「俾」既行為，定真係信本尊？

咁假如「唔俾」，依對情侶彼此既信任係咪就一瞬間無左？
咁假設係咁，原本既信任究竟係咪真係信任黎？

點解信任唔係打從內心去信一個人唔會做對唔住自己既事而係要求對方上交貢品，從而先去信任對方好似舊時兩個國家拎人地女婿做人質咁

根本問得出同比得出都係on9

俾既人甚至會覺得對方咁既要求係因為愛的表現究竟係我太落後還是人地思想太前衛

就算俾左都可以相信對方唔會「用」 （好似係）
不過好奇心驅使下一定會睇架啦

就算唔特登睇 都會有notification彈出嚟迫你睇

我唔會咁做

要睇你係建基於d咩去拎另一半既ac，如果係出於好奇，fine，但如果要視為一種信任與被信任既行為，我就覺得會唔會有d不切實際

因為佢唔信任你所以想你俾晒

點解要比對方睇，痴撚線好恐怖

咁唔信任我點解要一齊？
咁就好奇怪了喔有點莫名其妙的感覺，係有雞先定有蛋先有愛情先定有信任先

身邊應該好多依挺人wor

屌好心啲人控制下偷窺慾同控制慾
我以前啲朋友會鳩入我iPhone四圍鳩掃
我打pw都唔會專登收埋所以佢哋會知
後尾可能feel到我躁躁哋就無咁做

我d fd都會，可惜我wtsap同ig依d完全無嘢睇

拍拖=/=信任
只係大家個package 大家都睇得上眼